忠言： 如果你蝕到驚， 証明左⋯

証明你太重倉， 落盤前真係要有一個位係自己跌到會痛就要斬； 斬完倒升都係咁話。
D 人成日寸止蝕師， 但其實止蝕係保命， 當你止蝕完要忍手， 經歷唔夠唔好咁快反手⋯
希望大家出去交易做好計劃， 未來市場將會十分波動， 保持心境平靜， 財不入急門。
祝大家期開得勝！

好

買之前預輸曬
坐唔安樂就斬

如果升到驚呢

證明左你倉位太細 要加倉

證明左都係岩做定期存款

講真波動市啱哂day trade / swing trade

多謝分享！

樓主係止蝕師

你會斬 代表你冇信過自己囉

相自己無用，市場永遠是對的

市場永遠是錯的
唔係唔會有利可圖